Задача для обучения. Создание собственного Docker_Local_Registry

В текущей задаче надо:

1) Создать ВМ и запустить в ней контейнер "registry:2" (DONE)
2) Настроить Basic-auth используя образ "httpd:2" Создать docker-compose.yml для запуска этого контейнера с пробросом портов, путей к хранилищу, секретов auth. (DONE)
3) Создать docker-compose.yml для запуска этого контейнера с пробросом портов, путей к хранилищу, секретов auth. (DONE)
4) Настроить фронтенд для реджистри (DONE)
5) Автоматизировать создание с помощью Vagrant Provision (DONE)
6) Научить Gitlab CI/CD складывать образы в этот реестр. Добавил кастомные переменные в Gitlab CI/CD (ip, login, pass)  (DONE)

Используемый стек: Docker (контейнеры registry:2 и httpd:2), Gitlab CI/CD,  Vagrant, nginx.